[{"question": "https://www.zhihu.com/question/321925974", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321925974/answer/748627556", "content": "\n\u6709\u4e0d\u62c6\u5bb6\u7684\u54c8\u58eb\u5947\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/323681477", "answer": "https://www.zhihu.com/question/323681477/answer/734083357", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u7f8e\u5f97\u4e0d\u53ef\u65b9\u7269\u7684\u522b\u79f0\u6216\u96c5\u79f0\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/286725777", "answer": "https://www.zhihu.com/question/286725777/answer/793363600", "content": "\n\u6709\u8f86\u8c6a\u8f66\u4f1a\u66f4\u5bb9\u6613\u64a9\u5230\u59b9\u5b50\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/43607087", "answer": "https://www.zhihu.com/question/43607087/answer/475433357", "content": "\n\u4eba\u662f\u600e\u4e48\u5e9f\u6389\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55147202", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55147202/answer/786142887", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u6076\u5fc3\u7684\u6076\u4fd7\u6b4c\u8bcd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/341908130", "answer": "https://www.zhihu.com/question/341908130/answer/800502391", "content": "\n\u4e9a\u9a6c\u900a\u96e8\u6797\u5927\u706b\u5341\u5929\u7684\u4e8b\u60c5\u662f\u771f\u7684\u5417\uff1f\u4f1a\u5bf9\u5730\u7403\u4ea7\u751f\u4ec0\u4e48\u5f71\u54cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26677313", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26677313/answer/781261728", "content": "\n\u4f60\u6709\u4ec0\u4e48\u76f8\u89c1\u6068\u665a\u7684\u82f1\u8bed\u5b66\u4e60\u65b9\u6cd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/342049298", "answer": "https://www.zhihu.com/question/342049298/answer/799585247", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u79f0\u300c\u56db\u5927\u53d1\u660e\u5728\u4e16\u754c\u4e0a\u90fd\u4e0d\u9886\u5148\u300d\u9ad8\u6821\u8001\u5e08\u56e0\u300c\u5e08\u5fb7\u5931\u8303\u300d\u906d\u505c\u8bfe\u4e24\u5e74\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29569711", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29569711/answer/742531379", "content": "\n\u592b\u59bb\u5b66\u5386\u5dee\u8ddd\u5927\u662f\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/342016897", "answer": "https://www.zhihu.com/question/342016897/answer/801495853", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7 Netflix \u539f\u521b\u7eaa\u5f55\u7247\u300a\u7f8e\u56fd\u5de5\u5382\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263849652", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263849652/answer/803537094", "content": "\n\u604b\u7231\u4e2d\u5973\u751f\u7684\u4fa6\u67e5\u80fd\u529b\u6709\u591a\u5f3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/340394409", "answer": "https://www.zhihu.com/question/340394409/answer/793752850", "content": "\n\u4f60\u600e\u4e48\u770b\u300a\u5c0f\u6b22\u559c\u300b\u4e2d\u5b8b\u5029\u4e0d\u8ba9\u82f1\u5b50\u8003\u5357\u5927?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/340916482", "answer": "https://www.zhihu.com/question/340916482/answer/793222041", "content": "\n\u4e3a\u4f55\u8c37\u6b4c\u4e4b\u7c7b\u5927\u5382\u7a0b\u5e8f\u5458\u8ba4\u4e3a\u654f\u6377\u5f00\u53d1\u662f\u778e\u626f\u6de1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/339165510", "answer": "https://www.zhihu.com/question/339165510/answer/799050801", "content": "\n\u9ad8\u623f\u4ef7\u548c\u4f4e\u5de5\u8d44\u662f\u5426\u6b63\u5728\u6bc1\u6389\u5f53\u4ee3\u4e2d\u56fd\u5e74\u8f7b\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27029591", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27029591/answer/787017363", "content": "\n\u5916\u56fd\u4eba\u662f\u600e\u4e48\u770b\u4e2d\u56fd\u83dc\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319863335", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319863335/answer/796900109", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u7684\u6700\u8650\u5fc3\u7684\u6848\u5b50\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56258106", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56258106/answer/794548536", "content": "\n\u4f60\u7528\u8fc7\u54ea\u4e9b\u4e07\u5e74\u5b89\u5229\u7684\u773c\u971c\uff1f\u4f60\u77e5\u9053\u773c\u971c\u7684\u6709\u6548\u6210\u5206\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320287107", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320287107/answer/795911348", "content": "\n\u5982\u4f55\u5728\u4e00\u4e2a\u6708\u5185\u75af\u72c2\u7626\u817f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/322877652", "answer": "https://www.zhihu.com/question/322877652/answer/787107866", "content": "\n\u738b\u4fca\u51ef\u662f\u4e0d\u662f\u8c08\u604b\u7231\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52512656", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52512656/answer/789215763", "content": "\n\u738b\u601d\u806a\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u8ffd\u95e8\u5f53\u6237\u5bf9\u7684\u5973\u5b50\u800c\u8981\u627e\u7f51\u7ea2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/342970780", "answer": "https://www.zhihu.com/question/342970780/answer/804420505", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u963f\u91cc\u5df4\u5df4\u5165\u80a1\u8336\u989c\u60a6\u8272\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/297553844", "answer": "https://www.zhihu.com/question/297553844/answer/802542410", "content": "\n\u7238\u5988\u77e5\u9053\u5b69\u5b50\u88ab\u6027\u4fb5\u4f1a\u600e\u4e48\u6837?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/328382980", "answer": "https://www.zhihu.com/question/328382980/answer/788312144", "content": "\n\u9e3f\u8499\u7cfb\u7edf\u662f\u5426\u5c31\u662f\u6539\u7248\u5b89\u5353\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40960578", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40960578/answer/801482978", "content": "\n\u300a\u529f\u592b\u300b\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u7ec6\u601d\u6050\u6781\u7684\u7ec6\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267317643", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267317643/answer/802094364", "content": "\n\u4f60\u60f3\u63a8\u8350\u7ed9\u522b\u4eba\u54ea\u4e9b\u5f88\u723d\u65e0\u5c3f\u70b9\u7684\u9ad8\u5206\u7535\u5f71\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35103080", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35103080/answer/802025901", "content": "\n\u8d85\u5f3a\u7684\u5b66\u4e60\u80fd\u529b\u662f\u600e\u6837\u7ec3\u5c31\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/342482043", "answer": "https://www.zhihu.com/question/342482043/answer/803238098", "content": "\n\u4f60\u4e70\u8fc7\u4ec0\u4e48\u5f88\u8d35\u4f46\u53c8\u5f88\u503c\u7684\u4e1c\u897f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/294213474", "answer": "https://www.zhihu.com/question/294213474/answer/803330192", "content": "\n\u5973\u751f\u6709\u7537\u670b\u53cb\u4e4b\u540e\u624d\u77e5\u9053\u7684\u4e8b\u60c5\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/331680835", "answer": "https://www.zhihu.com/question/331680835/answer/776621204", "content": "\n\u300a\u8f6e\u5230\u4f60\u4e86\u300b\u7530\u5bab\u5728\u76d1\u63a7\u91cc\u770b\u89c1\u4e86\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59984374", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59984374/answer/802916055", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u6b27\u7f8e\u4eba\u7231\u5403\u800c\u4e2d\u56fd\u4eba\u4e0d\u7231\u5403\u7684\u98df\u7269\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/334538177", "answer": "https://www.zhihu.com/question/334538177/answer/790721430", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u65e0\u5173\u98ce\u6708\u5374\u4ed9\u6c14\u7206\u68da\u7684\u77ed\u53e5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/337290738", "answer": "https://www.zhihu.com/question/337290738/answer/785893545", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u4eba\u4f1a\u8ba4\u4e3a\u534e\u4e3a\u52a0\u73ed\u662f\u6ca1\u9519\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/312849874", "answer": "https://www.zhihu.com/question/312849874/answer/796747759", "content": "\n\u4f60\u624b\u673a\u91cc\u6709\u60f3\u5220\u5374\u820d\u4e0d\u5f97\u5220\u7684\u7167\u7247\u6216\u89c6\u9891\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308662400", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308662400/answer/792343134", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u300c\u4ee5\u4e3a\u662f\u4e2a\u9752\u94dc\uff0c\u7ed3\u679c\u662f\u4e2a\u738b\u8005\u300d\u7684\u89c6\u9891\u6216\u56fe\u7247\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28861892", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28861892/answer/796650422", "content": "\n\u54ea\u4e00\u4e2a\u77ac\u95f4\u4f60\u89c9\u5f97\u81ea\u5df1\u5e94\u8be5\u79bb\u804c\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/333770261", "answer": "https://www.zhihu.com/question/333770261/answer/792749538", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u975e\u5e38\u8650\u72d7\u7684\u89c6\u9891\u6216\u8005\u56fe\u7247\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28895418", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28895418/answer/783324062", "content": "\n\u88ab\u5224\u5904\u6b7b\u5211\u662f\u600e\u6837\u4e00\u79cd\u4f53\u9a8c?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/333770261", "answer": "https://www.zhihu.com/question/333770261/answer/792995134", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u975e\u5e38\u8650\u72d7\u7684\u89c6\u9891\u6216\u8005\u56fe\u7247\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/317505987", "answer": "https://www.zhihu.com/question/317505987/answer/767955315", "content": "\n\u8be5\u600e\u4e48\u5bf9\u4ed8\u7eff\u8336\u5a4a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268688053", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268688053/answer/690698752", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u8f66\u6280\u5f88\u5389\u5bb3\u7684\u89c6\u9891\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59486399", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59486399/answer/783343333", "content": "\n\u6c34\u6d52\u4f20\u91cc\u6709\u54ea\u4e9b\u4e0d\u4e3a\u4eba\u77e5\u7684\u771f\u76f8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29747607", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29747607/answer/784851871", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u540c\u4e00\u4e2a\u516c\u53f8\u641e\u7ba1\u7406\u7684\u4eba\u4e00\u822c\u8981\u6bd4\u641e\u6280\u672f\u7684\u4eba\u6536\u5165\u9ad8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/341511318", "answer": "https://www.zhihu.com/question/341511318/answer/798033913", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e2d\u56fd\u4eba\u8fd9\u4e48\u70ed\u7231\u56fd\u5bb6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30616492", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30616492/answer/777072917", "content": "\n\u600e\u4e48\u8c08\u604b\u7231\u624d\u80fd\u957f\u4e45\u8c08\u4e0b\u53bb\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/307236773", "answer": "https://www.zhihu.com/question/307236773/answer/771418621", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5357\u65b9\u4eba\u5230\u5317\u65b9\u53d1\u751f\u7684\u641e\u7b11\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/337193317", "answer": "https://www.zhihu.com/question/337193317/answer/765310653", "content": "\n\u6708\u4eae\u4e0e\u516d\u4fbf\u58eb\u6709\u6ca1\u6709\u8bae\u8bba\u6587\u53ef\u4ee5\u5229\u7528\u7684\u7d20\u6750\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/294224642", "answer": "https://www.zhihu.com/question/294224642/answer/757080186", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u73b0\u5728\u8fd8\u6709\u4eba\u7528 QQ \u800c\u4e0d\u662f\u5fae\u4fe1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/336371553", "answer": "https://www.zhihu.com/question/336371553/answer/765241356", "content": "\n\u521a\u521a\u67e5\u51fa\u6000\u5b55\uff0c\u600e\u6837\u624d\u80fd\u786e\u4fdd\u751f\u5b8c\u5b69\u5b50\u540e\u8eab\u6750\u4e0d\u4f1a\u8d70\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/318715369", "answer": "https://www.zhihu.com/question/318715369/answer/662239536", "content": "\n\u8fea\u4e3d\u70ed\u5df4\u8fd1\u671f\u53e3\u7891\u5982\u6b64\u4e4b\u5dee\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8fd8\u80fd\u52a0\u5165\u4e1c\u65b9\u536b\u89c6\u6781\u9650\u6311\u6218\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/327004857", "answer": "https://www.zhihu.com/question/327004857/answer/758108730", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4e2d\u56fd\u53d1\u51fa\u7684\u7a00\u571f\u8b66\u544a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/340125678", "answer": "https://www.zhihu.com/question/340125678/answer/801004059", "content": "\n\u975e\u4e0a\u6d77\u4eba\u662f\u5426\u8ba4\u4e3a\u4e0a\u6d77\u7684\u9ad8\u8003\u7b80\u5355\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/338929243", "answer": "https://www.zhihu.com/question/338929243/answer/797837891", "content": "\n\u90a3\u4e9b\u9003\u79bb\u5317\u4e0a\u5e7f\u7684\u4eba\u540e\u6094\u5417\uff0c\u6709\u8fc7\u9057\u61be\u5417?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293309623", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293309623/answer/805057223", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u7f51\u7ad9\u8ba9\u4f60\u611f\u89c9\u53d1\u73b0\u4e86\u65b0\u5927\u9646\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321869932", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321869932/answer/743531931", "content": "\n\u79df\u4e0d\u9694\u97f3\u7684\u623f\u5b50\u6709\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/313268032", "answer": "https://www.zhihu.com/question/313268032/answer/790069901", "content": "\n\u4f60\u662f\u901a\u8fc7\u4ec0\u4e48\u4e8b\u60c5\u624d\u77e5\u9053\u81ea\u5df1\u4e11\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37819599", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37819599/answer/802035442", "content": "\n\u4e00\u6218\u4e8c\u6218\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4eba\u77a0\u76ee\u7ed3\u820c\u7684\u4e4c\u9f99\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/333424445", "answer": "https://www.zhihu.com/question/333424445/answer/739033179", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef72019\u5e747\u6708\u65b0\u756a\u300a\u4e3a\u4e86\u5973\u513f\uff0c\u6211\u8bf4\u4e0d\u5b9a\u8fde\u9b54\u738b\u90fd\u80fd\u5e72\u6389\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48443074", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48443074/answer/799986405", "content": "\n\u5916\u56fd\u4eba\u600e\u4e48\u770b\u5f85\u4e2d\u56fd\u7684\u519b\u4e8b\u6c34\u5e73\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/342378258", "answer": "https://www.zhihu.com/question/342378258/answer/801355951", "content": "\n\u4e3a\u4f55\u5173\u4e8c\u7237\u6253\u4e2a\u6a0a\u57ce\uff0c\u964d\u4e2a\u4e8e\u7981\uff0c\u6740\u4e2a\u5e9e\u5fb7\u5c31\u80fd\u5a01\u9707\u534e\u590f\u4e86\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/337519343", "answer": "https://www.zhihu.com/question/337519343/answer/770824012", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6211get\u4e0d\u5230\u300a\u54ea\u5412\u4e4b\u9b54\u7ae5\u964d\u4e16\u300b\u597d\u770b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/334730677", "answer": "https://www.zhihu.com/question/334730677/answer/785096221", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u770b\u4e00\u773c\u5c31\u60f3\u62ff\u6765\u53d1\u8bf4\u8bf4\u7684\u53e5\u5b50?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40593003", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40593003/answer/722277870", "content": "\n\u5f20\u6770\u8c22\u5a1c\u7684\u5a5a\u59fb\u662f\u5426\u503c\u5f97\u7fa1\u6155\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/274913337", "answer": "https://www.zhihu.com/question/274913337/answer/747364894", "content": "\n\u672a\u5a5a\u5148\u5b55\u7684\u59d1\u5a18\uff0c\u6700\u540e\u90fd\u600e\u6837\u4e86?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266668342", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266668342/answer/803410901", "content": "\n\u60c5\u4fa3\u592a\u65e9\u540c\u5c45\u4f1a\u600e\u4e48\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/341229274", "answer": "https://www.zhihu.com/question/341229274/answer/806042329", "content": "\n\u82f1\u5b50\u548c\u4e00\u51e1\u4f1a\u5728\u4e00\u8d77\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/342016897", "answer": "https://www.zhihu.com/question/342016897/answer/804001944", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7 Netflix \u539f\u521b\u7eaa\u5f55\u7247\u300a\u7f8e\u56fd\u5de5\u5382\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62177500", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62177500/answer/764880634", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u5c11\u5973\u751f\u73a9\u4e0d\u597d\u738b\u8005\u8363\u8000\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/338475649", "answer": "https://www.zhihu.com/question/338475649/answer/794177442", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u4e2d\u9910\u53853\u300b\u4e2d\u9ec4\u6653\u660e\u7684\u8868\u73b0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48886219", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48886219/answer/802244803", "content": "\n\u4fc4\u7f57\u65af\u672a\u6765\u51e0\u5341\u5e74\u7684\u5904\u5883\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321998905", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321998905/answer/762567957", "content": "\n\u5982\u679c\u4e00\u4e2a\u5c0f\u56fd\u638c\u63e1\u4e86\u53ef\u63a7\u6838\u805a\u53d8\u6280\u672f\uff0c\u80fd\u6210\u4e3a\u5e38\u4efb\u7406\u4e8b\u56fd\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309685839", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309685839/answer/802199282", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u4ec0\u4e48\u5a31\u4e50\u5708\u7206\u6599\uff08\u7edd\u5bf9\u771f\u5b9e\uff09\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/343466446", "answer": "https://www.zhihu.com/question/343466446/answer/807653766", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 2019 \u5e74 9 \u6708 10 \u65e5 Apple \u7279\u522b\u6d3b\u52a8\u7684\u9080\u8bf7\u51fd\uff1f\u900f\u9732\u4e86\u54ea\u4e9b\u4fe1\u606f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27832076", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27832076/answer/805383665", "content": "\n\u5927\u5b66\u751f\u6216\u8005\u4e0a\u73ed\u65cf\u5982\u4f55\u5b8c\u7f8e\u89e3\u51b3\u300c\u65e9\u8d77\u6bc1\u4e00\u5929\u300d\u7684\u95ee\u9898\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/305577638", "answer": "https://www.zhihu.com/question/305577638/answer/749383480", "content": "\n\u4f60\u7ecf\u5386\u8fc7\u6700\u5bb3\u7f9e\u7684\u4e8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319941103", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319941103/answer/799265156", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u65e0\u5173\u7231\u60c5\u7684\u957f\u53e5\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296095491", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296095491/answer/801413528", "content": "\n\u4f60\u6709\u7ae5\u5e74\u9634\u5f71\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/342999457", "answer": "https://www.zhihu.com/question/342999457/answer/805900335", "content": "\n\u300a\u9b54\u517d\u4e16\u754c\u300b\u6000\u65e7\u670d\u4e0a\u7ebf\u540e\uff0c\u4f60\u7684\u4f53\u9a8c\u5982\u4f55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49780913", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49780913/answer/795179454", "content": "\n\u5bb6\u957f\u53ef\u4ee5\u4e0d\u7ecf\u5b69\u5b50\u5141\u8bb8\u5c31\u62c6\u5c01\u5f55\u53d6\u901a\u77e5\u4e66\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/325330685", "answer": "https://www.zhihu.com/question/325330685/answer/789554912", "content": "\n\u4f60\u6709\u9047\u5230\u8fc7\u7075\u5f02\u7684\u4e8b\u4ef6\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/334831571", "answer": "https://www.zhihu.com/question/334831571/answer/754863362", "content": "\n\u7f57\u7433\u5728\u300a\u54c8\u5229\u6ce2\u7279\u300b\u91cc\u6709\u4ec0\u4e48\u6076\u8da3\u5473\u7684\u8bbe\u5b9a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/340878015", "answer": "https://www.zhihu.com/question/340878015/answer/793088646", "content": "\n\u8001\u516c\u5f97\u4e86\u764c\u75c7\uff0c\u662f\u5e94\u8be5\u5356\u623f\u7ee7\u7eed\u6cbb\u7597\u8fd8\u662f\u628a\u623f\u5b50\u7559\u7ed9\u513f\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/342745660", "answer": "https://www.zhihu.com/question/342745660/answer/804222519", "content": "\n\u5982\u4f55\u8ba4\u5b9a\u7537\u5b50\u6301\u5200\u7838\u95e8\u88ab90\u540e\u5973\u5b69\u5510\u96ea\u53cd\u6740\u4e00\u6848\uff1f\u662f\u6b63\u5f53\u9632\u536b\u8fd8\u662f\u6545\u610f\u4f24\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268009004", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268009004/answer/802364299", "content": "\n\u4f60\u542c\u8fc7\u5c0f\u5b69\u8bf4\u7684\u6700\u53ef\u6015\u7684\u8bdd\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/334947858", "answer": "https://www.zhihu.com/question/334947858/answer/759983958", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u82f1\u96c4\u8054\u76df JDG \u6218\u961f\u4f1a\u6210\u4e3a\u5168\u7f51\u516c\u654c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/299766610", "answer": "https://www.zhihu.com/question/299766610/answer/715040372", "content": "\n\u5728\u5916\u4f01\u5de5\u4f5c\u723d\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/333769627", "answer": "https://www.zhihu.com/question/333769627/answer/782335778", "content": "\n\u5982\u679c\u300a\u8ba9\u5b50\u5f39\u98de\u300b\u5f53\u4e2d\u88ab\u6c61\u8511\u5403\u51c9\u7c89\u7684\u662f\u4f60\uff0c\u4f60\u8be5\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267027984", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267027984/answer/803288151", "content": "\n\u5230\u519c\u6751\u4f60\u6700\u4e0d\u80fd\u5fcd\u7684\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/337697774", "answer": "https://www.zhihu.com/question/337697774/answer/780391417", "content": "\n\u7236\u6bcd\u7684\u6559\u80b2\u80cc\u666f\u9ad8\u4f4e\u4f1a\u76f4\u63a5\u51b3\u5b9a\u5b69\u5b50\u7684\u4e2a\u4eba\u53d1\u5c55\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64985954", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64985954/answer/780612126", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u90e8\u5206\u4e2d\u56fd\u7f51\u6c11\u770b\u4e0d\u8d77\u5370\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/339462178", "answer": "https://www.zhihu.com/question/339462178/answer/781804902", "content": "\n\u5ba2\u673a\u7a97\u6237\u4e3a\u4ec0\u4e48\u662f\u5706\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47935047", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47935047/answer/780865567", "content": "\n\u5f53\u4ee3\u5e74\u8f7b\u4eba\u662f\u5426\u53d8\u5f97\u8d8a\u6765\u8d8a\u300c\u7a77\u300d\uff1f\u4e3a\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/46630568", "answer": "https://www.zhihu.com/question/46630568/answer/721640949", "content": "\n\u5982\u4f55\u529e\u4e00\u4e2a\u5c0f\u800c\u7cbe\u7684\u5a5a\u793c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/304970889", "answer": "https://www.zhihu.com/question/304970889/answer/784585282", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u770b\u4e00\u6b21\u7b11\u4e00\u6b21\u7684\u89c6\u9891\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/295108216", "answer": "https://www.zhihu.com/question/295108216/answer/790880297", "content": "\n\u4f60\u4eec\u7ecf\u5386\u8fc7\u54ea\u4e9b\u9053\u5fb7\u7ed1\u67b6\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/338895637", "answer": "https://www.zhihu.com/question/338895637/answer/780234150", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5f53\u4ee3\u5e74\u8f7b\u4eba\u7684\u6d88\u8d39\u89c2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/305778646", "answer": "https://www.zhihu.com/question/305778646/answer/779625994", "content": "\n\u6709\u4e00\u4e2a\u9ad8\u6bb5\u4f4d\u7eff\u8336\u5ba4\u53cb\u662f\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/312849874", "answer": "https://www.zhihu.com/question/312849874/answer/774685130", "content": "\n\u4f60\u624b\u673a\u91cc\u6709\u60f3\u5220\u5374\u820d\u4e0d\u5f97\u5220\u7684\u7167\u7247\u6216\u89c6\u9891\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30716075", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30716075/answer/802569918", "content": "\n\u5982\u4f55\u5ba2\u89c2\u8bc4\u4ef7\u79d1\u5927\u8baf\u98de\u8fd9\u5bb6\u516c\u53f8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31758498", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31758498/answer/744542752", "content": "\n985\u5e94\u5c4a\u751f\u6bd5\u4e1a\u5c31\u5931\u4e1a\u662f\u4ec0\u4e48\u611f\u53d7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/336318351", "answer": "https://www.zhihu.com/question/336318351/answer/773054376", "content": "\n\u7537\u670b\u53cb\u5206\u671f\u7ed9\u6211\u4e70\u4e86\u4e2a\u624b\u673a\uff0c\u624b\u673a\u521a\u5230\u4ed6\u5c31\u5148\u5f55\u4e86\u4ed6\u7684\u6307\u7eb9\uff0c\u8fd9\u80fd\u63a5\u53d7\u5417?\n"}]